（戰略統計，麻煩大家入一入嚟）到底連登有幾多人有Twitter帳號

為方便進行國際文宣，以發動光復Twitter戰線

依家做個統計，投完票幫手推post
有
冇

推

光復香港

時代革命

mo

2011年開始玩

以前用黎睇甜野 正過tumblr
依家新account 做文宣

各位巴打絲打，頂住呀！
路還很長，記住齊上齊落！

香港人可攻可守！智勇雙全！
記住永不分化！不割蓆！不篤灰！
It’s now or never

大家快啲入嚟投票啦

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

用鳩緊你架

↘️ 有Twitter account嘅轉發 ↙️
武裝革命，親中派揚言明天溫哥華市射殺支持香港市民

支那人係悉尼打澳洲記者7出國
ABC news 影到:

twitter is earning money from China to help suppress freedom of Hong Kong

↗️ 冇都快啲開返個，有email就開到 ↖️

星期四死線，星期五應陳茂波呼籲美元撳美金！

推呀推呀

[url]發動國際戰線[/url]

投完票都麻煩推一推

為左宣傳823香港人縺
大家可以玩823 if story chain challenge
類似咁
係ig story畫完後
tag frd再畫
好似之前比卡超個個咁

sorrrr係公司只可以用手畫

823 ig story chain Challenge 正式啟動

開左冇幾耐 但入唔返

先岩

要有效AC先計

推上熱門

光復香港，時代革命
五大訴求，缺一不可

投票完都幫手推

有～
但用嘅係冇ＦＯＬＬＯＷＥＲ嘅新ＡＣＣ

有，日日都share 香港野，好多外國同事都睇到

Yes

上個月開咗

唔緊要，最重要係有Ac可以幫文宣國際化

簡單去報導香港新聞媒體嘅評論區貼吓文宣

或者like吓其他文宣comment已經幫到忙

簡單去報導香港新聞媒體嘅評論區貼吓文宣

或者like吓其他文宣comment已經幫到忙

負皮嗰七個人拿拿臨去申請

有但冇點用 因為冇朋友

用多啲，互加連登友做朋友

P 牌會員不能作出評分
：（

見到呢個post,去申請就ok

推 尊登改左ac 淨係轉香港野

無
P牌會員不能評分

有16個人未申請

有

good

P牌手動正皮